自己人都捉 仲點同人講你唔係濫捕？

應該一棍打左落去先

咁正？

狗咬狗

好似有被箍頸

警甴：喬裝人員唔會做任何違法行為
Also警甴：我哋嘅同事識分邊啲係普通市民邊啲係犯咗法嘅人

咁而家究竟係喬裝狗做咗犯法嘢，定警甴連冇犯法嘅人都鳩拉呢

好波
自己友呀！！！

邊個話唔可以捉自己人先 ?

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

【1429】大埔：防暴警員進入超級城，向示威者施以胡椒噴劑，有懷疑便衣警員被警棍打中及誤中胡椒噴劑需要洗眼。
抵死